點解習總身為皇帝仲衰撚過7婆

同啲𡃁講都要用講講稿

一個係小學雞 一個係高材生

依個替身黎

7婆有稿，不過係習帝面前背左姐

習帝對蟻民洗撚背咩，你睇佢坐得衰撚到

求鳩其讀完收工啦

真

先唔講背唔稿，你睇稿都可以專業啲啦
成程睇稿仲衰過小學雞

殘體字好難睇架，要睇住嚟讀，正體字先可以睇完一句放入個腦度再背出嚟

唔背稿一陣露餡又通商寬衣架啦

因為帝位不穩
一講錯嘢就仆街
所以只敢跟稿講

有稿都會讀錯

嗱，所以殘體字一定要睇住讀

習大大無講錯呀

睇少陣啦

同侵侵比習近平真係全無領導人風範

習仔都唔撚care呢d
你睇佢開大橋都係up一句廢撚事理

唔怪得一帶一露sell唔起啦

人哋就談笑風生，指揮天下
你就小學生匯報ppt 咁

都唔洗拎侵侵比 全球咁多個國家有幾可個領導人咁柒 對稿照讀一d風範都冇

讀錯行就真係好尷尬

佢識閪字咩

睇稿都讀錯到底係出咗咩問題

人地份野就寫重點提自己
佢呢?
照讀
仲要大大份拎哂上手咁揚